Ko te pernah sadar sa pu rasa bagemana...
Ko te pernah pikir tapi sa bisa bertahan...
Biar suda,hati su kebal begini su
Cinta luar biasa mo kas sala sapa lai...
Sa su biasa luka... aaa...
Ko buat suka,suka... aaa...
Tikam saja, ko tikam saja...
Tikam saja kasi bikin luka...
Huuuu... uuu... uuu...

Jujur sa su biasa dengan ko pu cara
Te anggap sa ada, ko buat suka suka
Biarlah suda,biar ko bahagia ko tikam saja sa tampung duka lara...

Ko bikin sakit,sa hanya membisu...
Berulang kali sa su kenal tipu...
Tapi sa diam saja,
Te bisa marah marah karna terlanjur cinta mo bagemana...

Ko te pernah sadar sa pu rasa bagemana...
Ko te pernah pikir tapi sa bisa bertahan...
Biar suda,hati su kebal begini su
Cinta luar biasa mo kas sala sapa lai...
Sa su biasa luka... aaa...
Ko buat suka,suka... aaa...
Tikam saja, ko tikam saja...
Tikam saja kasi bikin luka...

Ai hati saki ko pu cara cuek ni
Su ulang ulang mo deng cara apa lagi ni
Ko main hati berkali kali, sa bertahan
Karna ko pu bahagia,Sa rela pikul beban
Tikam sa,kasi luka sa, sa pu hati su kebal jadi buat ka
Sypa mo perduli, ko sibuk diri sendiri
Jujur sa su cinta, sa kuat dalam perih
Mungkin suatu saat sa harus siap tuk pergi...

Ko te pernah sadar sa pu rasa bagemana...
Ko te pernah pikir tapi sa bisa bertahan...
Biar suda,hati su kebal begini su
Cinta luar biasa mo kas sala sapa lai...
Sa su biasa luka... aaa...
Ko buat suka,suka... aaa...
Tikam saja, ko tikam saja...
Tikam saja kasi bikin luka...